會員朴初瓏(心心眼)又上蘋果

好sweet

想屌柒條肥閪，實好多水水

蓋狗又幫個囝派膠

明明肥就係唔健康
又係到幫肥人護航